買新機

近排部Samsung note 5壞左諗住換機，想換返samsung，有冇好推介

無budget
咁緊係直接換s9+啦

S8+ 性價比最高

行定水呀？under 5000?

嘩屌，低買，襯有貨快買